如果海康威視俾人制裁

1. 佢既監控技術有冇美國科技?
2. 制裁左佢佢仲有冇能力生產CCTV?
3. 冇左CCTV 全國過億既CCTV會唔會監控唔到?